點解瑯琊榜咁好睇tbb收視咁低？

真係幾好睇

好好睇但Tbb cut到九唔搭八咁

我用5日睇哂

支那劇係文化入侵

On9劇情 垃圾支那劇

明明講影射六四，點解tbb敢播

套野真係好睇
tbb收視低係因為網上有全集
仲要無cut tbb配音又唔好聽

認同 琅琊榜真係好正
不過真係想睇 都會係網上搵完整未被tvb 亂cut版嚟睇
利申：網上睇

同埋收視唔好 第一應該係因為係大陸劇 第二應該係因為啲人佢哋唔識

香港人配唔起

因為唔識讀個名

睇左幾集會上癮繼續追
講真無乜幾套會係咁

幾好睇講真

佢內容深度高
對白有文化
佈景冇土豪色彩
冇on9三角關係
有愛國思想
有抗命思想
有表達忠義既重要
兄弟君臣父子情乜都有唔止流於對白既表達

Sor我覺得超好睇

真係 睇完一集既反應完全係：下？咁快就一集？？？

讀狼牙棒

美中不足既係主角太屈.....

佢準備左咁多年，又超痛苦，咁大心願，又得幾年命
可能你有咁既經歷你都做到

印象中好似有幾次係佢意料之外

我覺得 佢只係好小心謹慎而且深知人性嘅醜惡 估到人嘅選擇

所以神劇，書都可以睇

聽個名就知好睇

因為普遍師奶都冇乜腦
所以師奶普遍習慣睇tvb嘅冇腦on9劇
點知tvb突然整套有深度又要用腦睇嘅劇
師奶都冇腦嘅點會識睇啫
久而久之咪冇師奶再追收視咪低囉

我阿媽同啲女親戚成日問點解既點解既
我屌啦你睇乜我睇乜點解咁蠢

因為tvb太on9囉
呢套野係大陸都唔係最高收視人氣
但tvb未播已經吹到上天，乜撚野華語劇巔峰，賣麻告又成日loop後庭鏗首煩膠歌
加埋香港人同強國人廿味差異，唔仆街就奇啦